有冇巴打試過係更衣室遇過鬼佬

啲鬼佬見到我地條腸一定暗中恥笑我地
好難想像 孫興民 香川真司 林書豪 嗰啲點樣生存

鬼就有

好大條